策略討論 ～ 劉細良

劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 726 去機場宣傳警黑勾結
- 727 元朗打卡，快散
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈倒塌

千萬唔好入村破壞

Pish

能否支持到七十大壽關鍵一戰才是重點
九月底係清場限期

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

智慧燈柱 全面解剖

pish

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

千祈唔好入村+1

掀起連串示威嘅五大訴求呢

光復元朗 保護市民 企係道德高地
不入村 不燒村 不拆祠堂
比人攻擊一定要還拖

推

612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥+黑警（例如鄭柏林）+何妖

強力召喚之前眾籌登報巴打呀
呢件事點都重要過眾籌去登人地份外國報紙一版仔一日掛

究竟眾籌要點做呀？

記得上各區地政處去告示板睇下有無鄉黑申請丁屋，見一間反對一間

痴q線

五大訴求一樣都未爭取到就改變運動重點?
明明成功在眼前
建制開始愈來愈多聲音支持獨立調查同淋病下台

咁對得住之前死咗/拉咗想我地幫佢地堅持落去嘅兄弟咩

佢話唔好full gear入元朗
我唔應同
擺明727 港共政權會再set局傷害示威者
雖然奶野既大佬著哂草
安家費某辦公室又無找數
何孝子又過街老鼠

但元朗係不乏無腦廢老響應上星期恐襲
仲有預計元朗狗屋一定會被人圍
換言之有兩個可能

1 係班狗元朗重兵拆散遊行隊伍再一班藍屍孤狼式抽水 (人少既話)

2 人多過百萬既話， 班狗哩翻哂入狗屋， 再等班喪屍出黎咬人甚至拎刀， 通渠水突襲而班狗唔出黎拉人

所以727 一定要出， 仲要full gear同組衛隊
做埋班狗果份
甚至將當日既犯罪份子以及證據keep住
唔報警同直接將證據送到去中立國or國際法庭
突顯港共誠信破產

佢正宗冷氣軍師
一個怕事既和理非

五大訴求同反警黑係無衝突
但最終目標係一樣
但反警黑可以呼應更多支持者
有更高既道德高地
警黑調查到底 絕對直擊黑警、政府心臟同林鄭
當政、警收皮時
五大訴求自然會得到回應